【拒絕做總統｜歷史冷知識】

以色列第一任總統去世後，由於愛因斯坦（德裔美籍猶太人）喺當時猶太人心目中嘅精神領袖，所以被提名同埋獲邀出任總統。

但當時佢話：「同人打交道，我既無能力，又無經驗」所以就拒絕左呢個重任，之後以色列就由歷史學家Yitzhak Shimshelevich繼任第二任總統，奠定以色列國嘅立國基礎。

唔知希拉里睇到呢段歷史又會點諗呢？